中國製造必屬佳品

柴灣地鐵站4點半左右

家下轉晒中國製造咩?